佢地攻城 自己個城就會冇人

不圍不屌只做實事

AOC仲整緊遊俠

pish

一部分狗上去打攻防戰
仲有狗留守大本營
要贏一定要救戰力者
暴大戰失敗 其餘大都會被消滅

推

十大禁書之一嘅「水壺傳」嘅宋肛話：

「近中城嘅反包皮，
遠中城嘅Hip n lrung煒鬼屋，
係其中一種。」

佢地用好少人就已經可以攻到入去，狗房應該重有勁多狗係到

狗屋一定會有足夠人數既藍衫
佢地一唔掂就開真槍啦

反而屋企係唔會有真槍